喂點解美心/Starbucks/東海堂 App Store仲係咁高分？

果app又訂唔到蛋糕又book唔到枱，擺明呃一星啦